{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56360&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화꿈길속에펜션"
    },
    "text": "有名建築家がそのまま再現したペンションで、東幕海水浴場と摩尼山の近くに位置しています。 東幕海水浴場は車で3分、摩尼山は車で9分かかります。 また、ウェン·ホーは車で28分かかります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 レンタルするバーベキュー施設には炭とグリルが利用でき、2~4人基準で40,000ウォンであり、1人追加する場合5,000ウォンの料金が追加されます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 ペット同伴不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があり、火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは東幕海水浴場と摩尼山の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "東幕海水浴場までのアクセス手段は何ですか？",
            "answer": "東幕海水浴場までは車で3分かかります。"
        },
        {
            "question": "摩尼山までのアクセス手段は何ですか？",
            "answer": "摩尼山までは車で9分かかります。"
        },
        {
            "question": "ウェン・ホーまでのアクセス手段は何ですか？",
            "answer": "ウェン・ホーまでは車で28分かかります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2~4人基準で40,000ウォンであり、1人追加する場合5,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 481
    }
}